［求助］頭髮洗極都好黐立立

頭髮半乾嘅時候用手指捽，覺得黐立立
係咁洗個頭都冇用，用過洗潔精都冇用
日日洗頭，護髮素淨搽髮尾
究竟點樣先解決到頭髮黐立立

用錯洗頭水？
睇返你咩髮質
洗頭水最好落兩次
用水過乾淨啲

試下用喼汁
滴落頭皮捽下去可以捽返啲頭油出黎

要用無矽油嘅洗頭水啊

我轉過幾次
草本-essential-霸王-飄柔缷髮
唔會太油太乾應該中性
洗頭水我都有洗兩次
一定洗到冇泡

以前都試過一直用開個隻牌子突然就會痴笠笠好似冇洗乾淨/未乾咁
後來換左隻洗頭水就冇事

head n shouldets 王者一出，誰與爭鋒

有專登睇頭皮，做過療程
頭皮毛囊冇倒塞
應該唔關頭油事

有轉過飄柔零矽油缷髮

我都以為自己用開嘅有問題
但轉極都仲係咁

essential藍色幾好唔油 但太乾
用下dry shampoo

唔好用護髮素

會試下轉用尼個

如果用完重有搵我，但我送果支野比又你點話

多菜少肉清淡d

試下每次洗頭都洗2次洗頭

用過綠色
會唔會用到又乾又黐

藍色控油
dry shampoo?乾爽 唔會笠

本來都已經冇用
但做頭皮療程果到 我買左佢地洗髮水洗髮素
佢叫我暫時唔好用平時買果d黎洗頭

咁又唔洗洗 咩方法都試下 就快想一野剃左佢重新黎過

如果真係唔得，不如直接睇醫生，有啲頭髮問題關皮膚科試

有啊 次次都洗兩次 都係咁

之前試過好明有幾痛苦
到依家都解釋唔到
不過覺得關啲水事

留名學野
本身油性髮質，夜晚洗完第二朝已經有啲啲立，
就算朝早洗都捱唔到夜晚，
比人感覺好邋遢咁，但其實日日洗頭

利申：試過好多牌子

洗潔精

我覺得唔關油事
睇過頭皮檢測都冇話好油同堵塞
我諗過會唔會係我漂過同成日染髮

我轉咗幾次洗頭水就好咗
我染過淨係覺得好乾
每個人髮質唔同

睇醫生d療程仲貴過剃頭 不了。。真係頂唔順大不了就當換髮型

我知用邊隻洗頭水可解決你個問題

終於有人身同感受
你話花灑水。？

食少d煎炸野

本身個人就鍾意食菜多。。
飲食最多係改善頭皮分泌 但我係頭髮有問題

唔係睇護膚中心果啲，係真係普通皮膚科醫生

我唔知關唔關事，不過睇醫生好平，之前朋友鬼剃頭，搞左好耐，又去咩護髮中心，最後睇皮膚科醫番，唔貴

試下moroccan oil隻volume洗頭水加護髮素，用完返唔到轉頭但貴

btw 你搞唔掂，剃左，生番之後咪又係有問題

因為曾經好嚴重嘅時候有個髮型師話 再係咁可能會引致脫髮 叫我試下用洗潔精洗頭 唔用洗髮水同洗髮素 不過佢叫我試下個星期就好停 用多傷頭皮

用 lush枝 I love juicy 啦 柒頭 真心正的

信我，一支斷尾，記得要買deep clean 個隻

試下電髮/染髮/負離子
我以前都咁 一年內樣樣試下就正常返
好後悔咁遲先試

呢隻唔錯，澳洲好平，不過都係head n shoulder 最正

我轉左咁多都仲係咁
你話我浄用水洗 會唔會仲好

請講

我用所超市所有賣得嘅洗頭水，係得佢先可以完完全全洗乾淨落左泥或者gel 嘅頭，完全唔會立

試下用success

好似洗唔乾淨
睇下上面有冇人幫到你

唔貴，買一支，用過包你斷尾，記得寫返個報告就得啦

head n shoulder 試過未

咁佢最後係咪直係唔黐
皮膚科係開洗頭水？俾野佢搽定開藥
你會唔會知佢睇邊間？？

佢係鬼剃頭...

唔知睇邊間，不過求其一間都得
聽佢講番，原來係好普通的皮膚問題，好似係比野佢搽

我係覺得生左頭髮漂過傷左先黐點洗都唔乾淨
新生嘅唔再搞傷佢 可能冇野

試完head n shouldets會再試尼隻

你都係試下上邊果幾隻洗髮水，之後有問題睇下醫生，最後先剃左佢la

+1 所以出街前都會洗頭先
有時要早起就迫住夜晚洗頭 訓教嘅時候我會訓好啲 通常睡相差第二日個頭都會立啲，起身通常會立 濕濕地似洗完頭未乾，我會用風筒吹吹，感覺好少少

同埋最好定時轉下洗頭水，買2-3款 2個禮拜轉1次。

試下用清水洗幾日 唔好落其他野

試完head n shouldets 同moroccan oil 會試下尼隻

試完head n shouldets，moroccanoil同lush
我會試下用尼款

其實有時係訓果個 “X頭” 問題
要一個月洗一次個套

屌，笑死

lush ok ga, 係天然野多，真係會用生果黎整產品

肯定唔會愈整愈傷
負離子恐怕唔適合我
電髮又嫌打理麻煩
我差不多每個月用一次泡泡染髮

我會的了

有諗過 通常最立係後尾枕壓住枕頭訓教果個位
但就算去旅行訓酒店都係立
所以覺得唔關枕頭事

肯定係有關，差在咩程度上
你都識講係訓果個位最油

係咁轉品牌 真係解決到實寫俾你

鬼剃頭都仲話關頭皮事 但我純粹頭髮黐
不過如果轉完上面幾款洗頭水仲係咁我會睇下皮膚科的了

嗯好的

好 聽日就開始試下一個禮拜

你咁講 我好似真係冇為意。。
一個禮拜轉一次試下先

會唔會無洗乾淨洗頭水 之前都試過
如果沖涼洗頭 我習慣面向上咁洗 可能頭髮入面個層啲洗頭水洗唔乾淨
試下將面層頭髮撥開用水沖返乾淨下面啲頭髮
可以試下

岩先睇過下，頭髮問題大部分都係關皮膚科事

如果真係睇，
你可以打去問呢個醫生，李祖祺，係中環，問下頭髮油可唔可以去睇
2524 2273

之前去睇皮膚問題，一次先300，連藥，不過佢可能會介紹你去第到買產品，唔去就得

雖然多左d。。不過唔通點 咩都試下
有上網睇過下話一個禮拜約用一次， 除非頭髮太油先好用多幾次

真係有人會洗頭洗唔曬咁低能

用男士藍色女士白色個隻

非打手 呢隻堅好用
上個月用完洗頭水 去買既時候見到佢有個特惠set
大洗頭水+大護髮素 咁
就 是但啦買黎試下 唔啱用咪用完轉牌子囉

以前每次洗頭要用兩次洗頭水先可以捱到一日無油
呢隻洗一次個頭皮已經乾淨到hihi
不過好似deep clean先咁猛
我宿舍用同牌子第二隻（椰子油系列）
都乾淨但無佢咁猛

洗潔精洗頭係咩玩法